1. Відкриваємо Папку CourseWork 
2. Шукаємо та відкриваємо файл “data pattern.txt”
3. Ознайомтесь з прикладами наведеними у файлі.
4. Відкрийте файл “data.txt” та заповніть його для подальшої роботи програми.
5. Відкрийте файл CourseWork.exe .
6. Результат автоматично записано в файл "result.txt".
